有個女同學成日挑逗我

成日借啲椅摸身摸世
比嘢我又突登掂我隻手
傾計嘅時候又控到好埋，兩三次食到佢波餅
佢想點啊？

don’t ff too much

樓主都係想我講佢對你有意思姐

樓主一定好靚仔

認真，如果有巴打都遇過類似情況，教吓我下一步點做

靚唔靚先條女
最好畀圖參考下

對方收兵啫
咪諗多左

點搞啊

女同學

Use your little brother

食飯果陣用隻腳了我第三隻腳